（區選）認真，如果共狗想玩種票我地要點拆

如果佢地冇DQ任何人，但泛民區選輸到仆街，咁國際社會會以為香港人對撤回修例收左科 海外對香港既支持肯定會減弱。一旦香港被孤立，大家就離死期不遠

禁止查冊呢招惡毒到死，大家唔好太著重於起狗底，種票先係重點。有種票，咁就算有齊五大訴求都無撚用
因為，種票=俄式假民主

好重要既問題，如果解決唔到既話不如諗方法取消選舉仲好

推

用民間記者會名義出片，海報，貼全港

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

On9?
政府想取消就係驚建制大輸

借位post

送俾啊Sir一招不死必勝法，拯救三萬警察避免獨立調查

點都唔可以取消選舉

求解決種票方案

向美國投訴，報告法治已死，要求取消香港特殊地位

派人在票站樓上附近影實

咁你係咪想好似印尼定大馬咁出現選舉舞弊
香港如果點票果時先發現唔對路，咁就只有武力解決呢一條路

輸出革命

數人數？

咁就要在票站門口影。
可以影埋有無偷運假選票

呢個合唔合法架

如果違法就有行動既風險，肯做既手足變相會少左
不過唔等於唔值得做

淨係可以靠侯選人做?

係 真係好好好重要
幾多人登記 佢就種幾多票出黎
根本就冇民選

Ok

但點解唔自己整文宣

區選會影響到特首選舉
北京會不擇手段去保住區議會
雖然我對體制一早死左心，但係我地唔可以係呢個時候出現敗選，會對國際線傷害極大

只有完左之後做數據分析

多點去老人院探訪丶關顧老人

死到臨頭 講緊香港存亡
仲講投票點樣監察
有覺悟就唔係諗投票 明就明

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

大力宣傳民乜乜種票

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

首先要全民確認選票有效性,死左既人,長期住院,老人痴呆個D人,要確保佢地無被投票

明 因為投票會令運動去左死胡同 冇反而keep住抗爭 將focus放係警暴 最政方面好

睇多次#1先啦，講緊國際線呀
區選本身唔重要，重要既係中共點樣用區選結果同美國角力

告洋狀

認真諗下會唔會好似非洲咁，恐嚇人唔俾人投票，甚至搶票箱公開舞弊。

銀行點做KYC

有無得普通人監票?

好問題

唔係話個禁制令到11月8咩？
屌不過而家法庭都係佢哋嘅人
我諗都會俾佢延期

最壞情況係用撐警為名一步步削弱公眾知情權，咁樣既話以後政府/權貴想做乜鳩都冇人知

可以

推，推到全世界都知

佢哋win 左就係咁話佢出千

選舉舞弊

想點拆咪點拆

物理攻擊果種拆？

候選人仲可以查，要靠佢地

講起上黎班候選人經常被襲
何妖

咁樣只會比人話輸打贏要

呢單要民記

咁樣諗野嫁你

種票有上限架，
因為到最後都要拎住身份証正本投票，
而相信大家早於8至10月已經查過冊，
種都唔會太大規模。

過去幾次選舉，大家都摸到建制派的動員能力去到邊。
而家有一半香港人對政府零信任，
只要佢地有八成出到來投票，已經足以翻盤。

只要有絕對實力，一切陰謀都是假老虎。

之前獻世派咪要求唔洗出示身分證正本投票囉

佢哋本身都多嘢做 做義工幫佢哋睇啦

Push

不如大家投完票既朋友仔，係票站門外各自守半個鐘，
有咩古怪，立即匯報TG群

我地要守護票站

候選人要幫手查冊 依家係咁公眾 候選人應該仲有資格

同意 自己做起

我估保皇狗應該會落力去老人院動員

所以我地要睇實自己老豆老母呀爺呀嘛
有必要時可以考慮一下阻撓佢地架旅遊巴，影番幾張掌心雷既相。咁樣做就令到全世界都知，原來中共會利用老人家去操縱選舉。

拒交稅，連特區市民都唔撚柒做

佢哋人就得咁多，一定少於一半，我哋要號召所有同路人當日到票站投票，到時佢點種票都無用，歷屆選舉可以睇到高投票率我哋就會贏

武力解決會有機導致選舉取消或重選

種票有就有架啦但冇可能大規模囉
同埋開始要諗定選舉之後結果會點
假設飯民/非建制大勝可能會有兩個情況
一係代表到真係有民意授權繼續抗爭
一係有打手吹風見好就收

個人覺得會後者居多 利申唔係民意撚

我哋宣傳似乎唔可以用候選人名義去做，但我哋可以貼建制派黑材資，例如某大埔區區議會候選人原來係易服男，某候選人係偽黃絲等

1124 一定打到仆街

希望唔洗打啦，只要我地做夠準備就可以避免最壞既情況

最壞情況預咗要係票站街站食Tear gas

假設最壞情況真係會重防票站放TG腰斬選舉
會唔會引發更大規模嘅武力升級

唔好投票 咁概選舉選黎幫佢維穩

啲禮義廉話暴徒會阻塞票站出入口 唔比人投票

即係話佢地最驚啲收錢投票嘅種票人士因為票站門口有娤狀況唔肯入去

透明票箱，街坊監察

輸咗咪反枱，有幾難？

班親共會以為包圍票站

最大鐵票倉係老人院掌心雷，諗下點拆呢樣好過

緊要野要推

其實唔係不嬲玩緊 ？

記得睇實自己老人家

每一個票站都要一兩個人係門口數人數
開門到閂門
得唔得?

上次選舉有好多奇怪野
成個票箱攞咗入房無人監察到
票箱鎖匙唔見咗
仲有選舉主任拎定選票返屋企
樣樣野都好有可疑

呢個好喎

就咁唔好比佢拖到區選，依一個月就要喺Twiiter煲大唔比查冊依件事佢

點樣有證據

呢個真係唔知點

重諗住係個制度入面贏政府?
有功能組別係道直選贏極有限
唔好比區選降低抗爭熱度
真普選先係關鍵

提提大家，當日老閪都要開票站後儘快投票，
臥底自製破壞票站，然後提早結束投票，而家個政府唔係做唔出

呢個靠大家前一晚留意票站運票箱，
有無古怪野情況出現

推高投票率就得
當 200萬人遊行有8成係選民，即160萬
而上次區議會總投票人數150萬，建制泛民64比，即建制有90萬票。
假設加埋總票會有250萬票，總選民400萬，如果投票率6成就好

其他我唔知，我附近嘅票站就得一個入口，泊車用車CAM影住有冇得諗？

大家可以參考加泰獨立公投情況，1124可能會發生

首先 你要向各區既候選人落手 幫助佢地 佢地可能因為會借本選民登記冊比你睇 到時就 你應該識點做

推呀
721 831 101

可唔可以組織 全港票站投票日都有機影住門口數人數 到時再比對返選管會公佈嘅投票人數

有冇得諗

你而家先來諗？人地發緊芽啦

戇居做法 : 每個票站 計住有幾多個人入咗去

垃圾桶議員

其實放ai cam係所有票站到數人數有無得諗

我查我屋企有幾多個人都唔俾查

有得諗，可以每人都打比身邊朋友親戚提佢地投票

西狗

取消選舉對我地有利 比外國睇到我地完全冇民主

莊家賭場一齊出千邊有得拆

都要諗計架

大家去幫候選人去做監察投票同點票既代理人啦！

仲衰撚過印尼

推，希望泛民朋友見到

樓豬係國際社會未來人既代表

睇下人口金字塔, 睇下新登記年齡分佈,
根本就唔係咁樂觀

基本上都無得同佢係依個佢訂立既制度到玩

根本就會係咁，成班傻鳩想送賞金獵人入局，邊有咁易吖

到時共狗01咪spin去班柒頭空降無地區工作累事囉

去老人院宣傳
雖然建制會好大機會派義工免費接送長者去投票

01=香港真理部

全民check信箱

鬥種，種到香港750萬人口有1000萬選民

種票我地係唔會知

種撚到建制贏哂咪行國際線
美帝唔係傻鳩
同埋繼續上街

選舉前1個星期要開民間記者會提醒大家

最好嘅方法就係要去投票

借post 推

輸出革命 不如試下開新移民戰線

一星期太耐
要一日前

香港700 萬人，投票結果 800 萬人

我認為佢哋會玩呢幾樣野
藍屍票倉就會玩種票
冇咩機會贏既就偷換票箱
55波既同搵人扮黃絲介票
就算我地選贏左
佢地都會玩司法覆核攪到選舉無效

其實到宜家重想依靠一個極權之下完全崩壞既制度 去改變成個體制 已經係又好笑又on9

集思廣益做野

其實區選比較難玩到大規模種，因分區完每區都係得幾千人，候選人亦都會有名單，總登記人數又一早有，你分區人數又唔可能同上屆差太多，我唔覺得佢哋玩得切種。係比較擔心到立法會選舉都未司法覆核返，到時一區選民成百萬真係冇得查。

換票箱唔出奇

話比美帝知

push

制度內外都要抗爭

其實有無可能每個票站都搵人數人數
數一日
咁總和同真正票數差太遠就知人數？

種票*

要叫哂親戚朋友去

可唔可以上訴禁制令， 提出嘅理由係 曾經投票出現過一屋十二姓 如果禁止查閱選民登記冊 點樣可以防止呢樣野再發生？

反枱就係咁簡單

好似大馬咁無啦啦停電之後唔見或多咗票箱

依4個月講咁多大話
人既生死都唔驚
種票係好有可能架

種票只可以用黎保住基本盤
冇可能種到果區比原來多一倍選民出黎
而且唔合成本，冇贏面既直接換票箱更化算
所以助選團要跟實個票箱最好有車隊護送運票車去點票站
另外大家要幫手留意附近有冇運票車無啦啦停左係度
等機會偷龍轉鳳
由其對家冇積極做宣傳既區最可疑

仲有之前既選舉層經聽聞過有人比人冒認去投左票
事主去到發現已經比人投左票，報警之後不了了之
之前一路都冇開投開票既人要留意
你地被投票既機會好大

要推

ching，咁做嘅話民調獻世派大勝咪即刻變相幫佢合理化種票後嘅選舉結果？

種票每年都有的
建制動員封左頂
與其哂心機打種票
不如谷人出黎投

呢啲要靠蘋果大肆報導先可以俾多啲人什至美國議員知

種票既票源係來自自動當選果區既選票
因為明知自動當選，
果區既藍票就可以空出黎轉地址去其他區度投
今年好似冇自動當選既區
所以可種既票根本就唔多

原來係咁，咁中共換票箱操作空間大唔大？

更正少少
區選好似會當場點票
立法會選舉先會有運送票箱
因為冇左運送票箱去點票站
就少左個偷龍轉鳳既機會
要做手腳可以搵假選民入去投票
熄燈換票箱真係唔敢講佢哋唔會做得出
帶定電筒睇實個箱啦

下 咩叫印唔切？依家印定都得啦

另一落手機會可能係搵人係票站攪事
再引狗入去搵機會換票箱
個假投票箱好可能一早就放係站入面
然後等班狗入去對調

成立獨立區議會，宣布重啟區選

我都覺 除非我地有證據
呢個post要推

佢根本唔洗咁做，又易比人揭發又多手尾跟，直接種票根本冇人知，幾乎冇後果

每個票站做訪問調查，對比結果，有冇得諗？

說話唔係咁講。佢之前的確係封咗頂，但係法院特登過呢個禁制令之後就冇咗所謂嘅「頂」呢回事。信不信由你，我肯定如果我地冇建制種票嘅證據爆出嚟，今次選舉好難贏。

少年，你太天真了。

推上國際

谷人投一定要，只係要慎防中共出古惑

候選人有當區嘅選民登記冊
每區都有自己人
係查到嘅

阻撓佢地架旅遊巴 ?? 點解唔早一兩日先帶返屋企，係要留佢哋係老人院幫賣港建制投票！
自己香港都唔肯行多步自己救輸係底死啦！

口投民建聯？

TG Group 已經有人做咗list出嚟叫投建制唔好投民主派

Block得........
死五毛或老共打手先會叫人唔好投票，自己香港自己救各位記住個日用選票講比垃圾政府聽我哋依家有幾不滿。好煩都要講多句：老人院嘅親屬早一兩日帶回家記住唔好留低身分證喎！

投完全部都係你概人 立法會永遠都唔會係多數 你可以改變到香港核心問題？

揾醒既伯伯和婆婆同啲9既伯伯和婆婆傾
做仔女/孫既可以用慘情演技等佢明白
(係用慘情演技，我覺得佢地大多受軟唔受硬，當然軟唔得既時候硬的話，我會選擇短時間經濟封鎖，直到完左選票)

係咁係公園播警犬打和鬧啲伯伯婆婆啲片

派餅乾/米加宣傳單張比佢地
用利益鬥利益
佢哋識種票
我地都可以用同一招

侯選人義工查冊

車Cam最後記錄唔係會洗咗之前個D咩?

小心 要計選舉經費

係100%會咁樣做之後去茶樓食Lunch

係唔係改變唔到就唔投？少少 / 少少改變都叫改變，都講咗地區攞多D票老共指定嘅特首會有阻力

投票一日時間，我估冇咁快會洗
利申：冇車

2003年民主派大勝 全勝啦香港味又係搞到今時今日咁

區選唔同立會
個運作簡單好多
每細區自己做自己
要小心
但唔使諗到太over

有冇方法阻止/報比外媒
如果有黃底老你家做卧底去搜證就好

民建聯夠票，工聯會自由黨告急

港共玩呢招都幾屈G

當你地唔查種票 > 建制勝率提高

當你地查 > 話區選公平性受影響 > 借勢取消區選 > 建制又贏